[聽住先]江澤民5000億贓款不保？美國拉開大清算序幕

新唐人北京時間2019年06月01日訊】美國國務院告知法輪功學員，向國務院提交迫害者名單。5月31日，明慧網發通告：請全體法輪功學員立即行動，收集整理迫害者家族子女資產等信息，以便定位迫害者。迫害法輪功的元凶江澤民，據傳其家族藏匿在海外的資產達5000億美元，很可能因此遭凍結。

日前，美國國務院官員告訴一些宗教及信仰團體，將更嚴格的審核簽證申請、對人權及宗教迫害者拒發簽證，包括移民簽證和非移民簽證（如旅遊、探親、商務等），已發簽證者（包括「綠卡」持有者）也可能被拒絕入境。美國國務院官員還告知美國法輪功學員，可以提交迫害者名單給國務院。

法輪功學員將根據美國入境、移民法律及總統公告，選取有確切事實的迫害者名單，提交給美國國務院，要求對惡人拒發簽證、禁止其入境，此舉不局限於直接參與迫害者，也包括制定具體迫害政策、下達命令以及協同者。

5月31日，法輪大法明慧網正式發出通告： 請海內外法輪功學員立即行動起來，更完整地收集、整理和向該網提交迫害者名單，包括迫害者本人及其親屬、子女、資產的信息，以便定位迫害者。

中共權貴在美財富達天文數字

中共面臨分崩離析，已走向窮途末路。美國是中共外逃貪官的首選，媒體報導，有超過7000名中共貪官藏匿在美國。一名中央黨校教授2010年披露，當時已經有118萬官員配偶和子女在國外定居。

去年10月3日，港媒披露，中共不少高官及軍方將領，存巨額資金在美國，有部分超級大領導人，在美資產更以萬億元計，家人親屬亦移民美國，並以離婚作為掩飾手段。

中國民間一項研究發現，中共中央委員當中91%的人都有家人移民海外，甚至加入外籍；中共中紀委成員當中，88%的人都有親屬子女移民海外。

中共權貴家族轉移到美國的財富早已經達到天文數字。然而，中共殘酷迫害法輪功已近20年，許多官員因追隨江澤民集團參與迫害法輪功而飛黃騰達後，把家屬子女送到海外，自己在國內當裸官。

美國政府對迫害者拒發簽證、禁止入境，不知道會有多少中共高官，將被美國「一劍封喉」，從而導致傾家蕩產。

江家5000億美元或被凍結

去年10月就有海外消息稱，川普（特朗普）即將出手，查封上海幫高官在美國的資產，消息強調川普首先會對中共前黨魁江澤民家族實施依法查封。江澤民家族藏匿在美國的5000億美金資產，很可能因此而蒸發。

江澤民家族是眾所周知的中國巨貪家族，也被坊間稱為「中國第一貪」。此前就有報導披露，江澤民家族目前在海內外持有現金和資產合計超過5000億美元。

據悉，江家控制的海外資產包括，基金、股票、銀行、信託，能源股份、科技股份、黃金期貨、房地產、海外控股公司、離岸公司等。這些資產均由江澤民的孫子江志成代表江家持有。

海外消息稱，江志成目前持有中、美兩國雙重國籍。

江氏將迫害延伸到全世界

江澤民集團對法輪功信仰群體的殘酷迫害已經長達20年，無數法輪功學員被非法抓捕、關進洗腦班和精神病院、勞教、判刑以及酷刑折磨、迫害致死，還發生了活摘法輪功學員器官的驚天罪惡，這是一場人類歷史上最大的人權迫害。

同時，中共江澤民集團還把這場迫害延伸到全世界，其中包括美國，許多身為美國公民的法輪功學員也遭到威脅和騷擾。

「全球聲援中國民眾控告江澤民迫害法輪功的刑事舉報連署活動」，迄今已有34個國家超過300萬人要求法辦江澤民。

無論從歷年美國國會與國務院的報告，還是從聯合國人權大會年度報告，或從國際社會與主流民意，都指出制止迫害是世人的一致願望。迫害法輪功者將無路可逃

2016年，美國通過了《全球馬格尼茨基人權問責法》；2017年12月，川普總統簽署了一項行政命令，制裁13名侵犯人權者，這一數字其後又增加。
美國財政部長姆欽說：「財政部將凍結他們的資產，公開譴責他們犯下的惡行，他們將為其劣跡付出沉重代價。財政部將繼續採取果斷有力的行動，對那些侵犯人權、實施腐敗、破壞美國理想的人追責。」

大紀元中文評論員夏小強說，如今美國政府針對迫害法輪功者的這一新規，將會阻斷這些人未來的逃美之路。不僅如此，這些參與迫害法輪功者的家人和財產，也可能受到牽連。還有那些多年來在海外的所謂中共僑領和中共特務，干擾神韻演出，攻擊法輪功學員等，他們在美國的身份和綠卡也都可能被取消。

中共對法輪功的迫害，如今已經走到了窮途末路。在不久的將來，中共政權倒台之後，所有那些參與迫害法輪功的人員，都將面臨着法律嚴懲；那些之前在美國和海外所謂留下來後路的參與迫害者，如今的逃路也被斷絕。

所有追隨中共參與迫害法輪功的人，如今唯一的生路就是將功贖罪，停止迫害，儘量保護、善待被迫害的法輪功學員，並收集各級官員迫害法輪功的證據，為未來在法庭上減輕自己罪責創造條件、善待被迫害的法輪功學員，並收集各級官員迫害法輪功的證據，為未來在法庭上減輕自己罪責創造條件

大紀元、新唐人加法輪功，聽住先好了⋯
可信程度得50%以下，當奇文共賞啦

5千億美元

有啦，一個省副書記都200億

擺明放料兇八隻常萎嗟，尤其永帝囉！！！

唔出奇啦

一個最卑微既村長都貪到一億啦

Trump:

新唐人報導=英國研究

雙方鬥快補血

公開刁種家族海外資產
重提階級鬥爭丫喇

法輪功滅中共

大紀元、新唐人加法輪功，聽住先好了⋯

補血劍

成5萬億港紙如果係真，真係不得了

美國國務院告知法輪功學員.......

5億探長既10000倍

點解唔係清算習近平？

嗰陣5億都唔嘢少

5000咁少?

Xi帝: 嘩屌, 個老野做幾年咁有錢嘅

Trumptrump:維尼你估得你有補血劍呀？

講到美帝幫法撚功出頭咁

用支那人啲錢打返支那

貪官淨得江集團，咁雜腫呢

而家仲係5000億美元
4萬億HKD

成事既話墨西哥長城筆數可以唔駛憂